
1940 : première machine électronique
1840 : première machine programmable
1640 : première machine à calculer semi-automatique
-3000 : première "machine" à calculer mécanique


Vulga économie :
Heu?reka
Des économistes et des hommes

Introduction à l'algorithmique : CORMEN
<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbMTYyMDkxMTA2NF19
-->